星加坡根本係狗國家 請立即停止吹奏

星加坡簡直係狗國家

同美國frd同時為錢又要媚共走去轉做殘體字但又同台灣曖味

香港想同東盟簽自由貿易協定又一直搞搞震眼紅

明眀亞洲國家又滿口番文無晒靈魂
有咩原因亞洲人會為左學一種歐洲語言就拋棄自己文化自己根 唔通學外語係咁難?
個腦裝唔晒? 人地鄰居馬來西亞個個又馬拉文粵語華語客家話福建話 屌你淨講英文變成垃圾Singlish難聽到死

星加坡狗也不屌 香港只不過畀中共騎住佢至上到位獨立到佢實收皮

學曬你既野宜家好景過你

冇民主人權已經係死罪啦

見工如果阿頭坡佬
一定唔撚做

兩頭dildo

但連登仔一直自豪既英國殖民地色彩
新加坡保留得好過香港好多

星加坡文化語言係英語
去CHINA TRADE, 同鬼佬去CHINA TRADE學蝗字既原理一樣
星加坡人無責任也沒有興趣搞乜野「傳承華夏」乜乜柒柒

香港反殘字, 係因為我地原本文化都唔係殘字

人地係一個國家黎, 外交係講利益

你D乜野國共恩怨, 邊個係華夏正統, 星加坡作為一個國家, 係無乜興趣理你

人地冇，我地又冇
但人地係國家
仲要冇住屋問題

人地脫亞入歐

我又唔知你D青山派乜撚野「自己根」？

人地星加坡自古以黎都係南洋, 千年以前已經係粵族、阿拉伯、印度、南洋人雜居

人地本身自有文化

你批評佢生活悶我都覺得OK, 你唔承認人地有自己南洋文化, 係都要死迫話人地係要華夏嗰套, 我覺得係CLS

人地學西方

唔好咁多幻想

呢句真

喺新加坡口交係犯法要打屎忽

乜野「文化的根」呢D, 一聽就只係青山派論調黎啦

人地星加坡根本就係脫亞入歐

星加坡點解個共同語言 / 官方語言係定為英語, 可能呢個POST D人都唔知點解...

罰錢咋 (好似係)

點解星加坡要立條咁既法例? 知唔知?

星加坡無民主？
咁英國有無「民主」？

不如定義下, 乜野叫「民主」先？

成段野唯一讚同係得最尾嗰句

香港獨立 到而家都唔清醒

其實係1980年代以前,
香港立法局、行政會議、法庭、法例, 都係好似新加坡咁全英文架
呢個, 就係連登仔好鍾意既香港「輝煌年代」

當年有兩條路, 一條係全加強香港人學 / 用英語,
英語成為日常語言, 連阿婆都講得好
令香港脫亞入歐, 成為西方城市

如果當年行呢條路, 今日D蝗蟲黎到香港係適應唔到, 好快都要死返支那

另一條路, 係司徒華為首, 中文大學班大中華撚搞既漢語化運動,
即係所有政府機關都要漢字/粵語去搞
由於用漢字/粵語都得, 香港人開始大量減少日常使用英語
變成今日咁樣

D蝗蟲黎到, 也可以十分HAPPY地懶死唔走

又有幾隻腥港豬出嚟柒
好酸呀

我做過兩份工，阿頭都係坡佬
衰撚到仆街

新加坡成日想香港死 根本係死對頭黎 邊個吹奏正仆街 唔撚配做香港人

笑撚死， 新加坡想腥港死？ 例子呢屌你老母。 你同樓豬依堆狗可以有幾無賴我真係想睇下。

人哋咁先醒目呀，台灣同大陸兩邊攞利益，以前港英政府都係用呢個策略。

佢哋英文勁又可以更加吸引外國投資同外國接軌，就算冇民主我上次去新加坡都見到有一堆鬼佬住响新加坡

人哋可以話係東南亞嘅中心，嗰到有南亞人、有華人、有馬來人

人地比你勁個PART, 好心你就學下啦

人地仲細過香港, 但獨立到仲要今時今日勁過香港

唔係話要你100% COPY人地, 而係人地勁個PART, 好心就去學下啦

你可以揀黎學架嘛,

一係完全唔學, 一係就完全COPY, 咁ON 既支那思維？仲話9年免費教育? 班人讀屎片既？

冇自由

2018年既香港, 同星加坡都差唔多啦

香港媒體近乎全部歸邊, 壹週刊都賣撚左, 得返大中華毒果

星加坡媒體全部歸邊執政黨

星加坡都未試過DQ國會議員呀

你比星加坡多既自由, 香口膠 + 口交 + 係 FORUM 屌港共 + 得閒跟泛民去遊街

係多咁多咋

人地8成人有靚公屋住
啲屋又大又靚

我屌你老母啦 唔啱聽就屌人老母 要例子唔撚可以好聲氣問？ 你老母無撚教你啊？

助語詞黎jei
唔使咁上心啦巴打

香港以前都走呢個路線 討好強勢國家攞著數

呢樣無得比
土地分佈 政策都唔同

依家咩政權 點比
當年組屋係參考香港公共房屋

大陸經濟開放嗰刻
香港注定做唔返

你 ON 9 就死撚埋一邊 , 難聽啲講 腥港就係你依堆垃圾害死既
無例子 就老屈人地想害死腥港 ? 盲反盲到你咁厚顏無恥 你覺得自己好撚有道理 ?

助咩語詞 ? 上網屌人都要睇鳩啲智障仔面色呀 ?

佢盲反盲到老屈新加坡想害死腥港 ?

例子又無個, 佢扮乜撚野有道理呀 ?

人地嚮各項指標 包括連開心指數都高過香港
點解唔吹奏得

搵食啫

新加坡本身就唔想獨立喎

吹奏個獨裁國家真係唔知咩心態，有間屋就大大力幫政府含，背後啲污糟嘢就冇人理

個垃圾國家連個細路仔都迫走呀

香港主流講英文蝗蟲點會適應唔到

日本咪多蝗移民

加拿大丶澳洲咪一樣咁多支那人

惡到霸住一個地區自成一角

推英廢粵都講得出口，兼且仲要以為英語社會就可以滅蝗真係幾on9先講得出